有冇人會去Art Basel?

買唔到飛

諗緊去唔去
早d walk in買飛囉

官網話得番少量
怕去到都換門釘咋

唔會啊 以往都係差唔多開場去排隊買
學生仲有得平

去完

得番日半有現場買咋wo

開心share 下

有fd 今日去完
排左個半鐘買飛

可惜我有男朋友

最憎就係排隊
唔知有冇人唔睇讓飛

btw 有冇野食相睇下

有張vip card

Today’s tickets (March 29) for Art Basel’s show in Hong Kong sold out. Limited same-day tickets for March 30 and 31 available onsite on a first-come-first-served basis.

請唔到假 冇得去

飛方面學校比既 幫你唔到

點樣有

係wo 我眼殘sor

可能早d去可能唔洗排咁耐啦

我認唔識架
不過見到佢有好多好有創意既好想去睇

我本身諗住睇包膠算
但發現網上冇乜人講

你咩學校有免費飛咁正

藝術系年年都有

正呀
有冇同學讓飛

人哋入去買幾千萬作品 以前就真係藝術展覽 而家變撚晒MK打卡

wtf原來咁貴
第一次聽 諗住百零蚊都去
原來要成400

望住啲朋友個個有得痴人入優先場
我毒撚返屋企打飛機算數

係咩 但我冇乜見到人講wo

毒L唔識野 有得咁架咩
我搞搞下可能下年早d撲飛算

啱呀 以前好少人可以輕鬆睇
而家成撚日一家大細
已經好逼仲要推bb車入場
咁細個b識春咩
仲有好多蝗細路摸d藝術品
港女又鐘意入場同件藝術品影相
你係嗰件作品個藝術家就話姐
唔係真係唔知做乜春 好撚柒
利申：年年都去

呢個世界識人好過識字啦
我有三四個朋友都痴到啲老細張vip入去

唔需要計較一開始出發點係咩，去多啲藝術展先有機會慢慢培養觀賞態度，打多幾次卡多接觸再學習

現場買排好耐 今日平日都要排2-3個鐘先買到飛

你都去睇就知MK啦

我唔打卡可唔可以交換比我入去
想學下野啫
到底平時我覺得好J嘅畫/art值幾錢
啲所謂天價藝術品到底其實又係咪料子

係可以近距離睇米羅 畢加索的畫 近到你摸都得

早幾年係basel摸過米羅啲畫 都幾千萬。。。。。

睇黎唔係我呢d毒L有既野...

你幾點到

唔通我諗住book guided tour又話你知咩
發癲去第二到啦

btw我見carousell有人放飛
貴左成舊水

咁撚樣都有得炒？
香港人除左炒炒賣賣仲識乜嘢
不過算啦呢個展入面啲作品未又係炒炒賣賣

年年都去 最威係你喇
下次開post之前問下你？

平日就Wfc
Art basel就突然藝術狂熱

唔係講笑 係求飛既人多過放飛既人好多

今日去左 好多囡係度打卡........